紅底耀中幼教賣學生 企硬要學生613準時經金鐘中環返學校考試

有個讀耀中幼教學院(YCCECE)嘅朋友send黎

今日警方開左槍之後大約17:30收到學校email同SMS表示原定聽日嘅考試會如常進行

學校好明確要佢地聽日如常準時考試，並預留時間到校，無話彈性處理，連叫啲學生小心啲都無

佢地有同學Whatsapp問學校職員詢問事件，職員表示學校係為左學生前途所以安排如常考試
哦！原來作為學校，學生嘅考試前途係大於人身安全

依家岀面咁嘅情況，佢地有啲同學發緊夢，其他好多都無心情温書

唔講政治因素，學校都完全莫視學生聽日返校安全，間學校喺田灣，大部分搭地鐵到校嘅學生都要經金鐘站轉車，有啲巴士都要經中環，喺依個非常時期學校仲要佢地番學，傻的嗎，早啲起身行返學 考十點住屯門上水嗰啲應該幾點出門口

仲講到關心學生前途所以先如常考試，考試>香港發生嘅事+人生安全，作為一間培育幼教老師嘅辦學團體咁樣去”身教”未來老師，真係好為學生嘅未來著想，為香港嘅未來著想咩？

FYI 耀中幼教學院同耀中國際幼稚園係同一辦學團體，咁樣妄顧香港同學生安全嘅學校，香港咁嘅環境都要學生温書，準時去考試，喺幼稚園佢地會教左啲咩小朋友岀黎？

記得叫想讀幼教嘅人揀呢間嚟讀！

大專學院仲考緊試

好似話最後一兩科

想啲學生出去俾狗搜沒收晒貓紙先考試

有名你叫教畜

教協嗰套都中埋你啲流彈

push

耀中出名臭 畢業出嚟無咩人請

咩學校黎？未聽過呢間

第一次聽有呢間學校長知識了